張生你d午餐賣到咁平 對唔對得住良心

竟然唔係UST南亞仔做第一個留言

屌你樓主
賣五蚊先好貼出黎啦
人血饅頭

饅頭張

屌

食緊飯

人血饅頭 拉

應該免費俾人食唔係就係食人血

饅頭張 未出糧
等陣

5蚊
大家唔係手足咩?

點解要收錢

你扮得好似

，

隔離就一碟飯7,80.唔講以為去左cafe/時代樓上堆餐廳食

屌你. 好心係整返個script. 有龍/瓏門, 張生, 饅頭呢d字就pop up msg啦
點做野ga

樓主出哂名係左膠+熱狗+PR+龍家軍+泛民

起底 block

食過
幾足料

饅頭張冇請it 狗

$35 有啲貴
$20 就可以接受
送埋凍飲

屌你呃手足錢，點解唔係請手足食另加現金資助車費，當手足condom

唔係一早變番做45?

$20 ching 衰咩

而家$42

A

樓主 呢個餐 而家賣$42

35蚊咁貴 叫平時食開2手飯既人點算 良心去左邊

龍門 系 本土派 定 民主派

咁都要抽腐腐水

你應該打係龍門食緊飯

應該每次有人食都比翻錢多謝班手足來食添
唔咁樣做都係人血饅頭

你啱

又迫害人渣水狗肛榮

饅頭張

紅磡執左冇得食啊屌

去老尖

個炒強一丁好似好正

點做嘢架

你檢討下自己點解唔識啦. ok?

鴨胸
果班中立理性撚對黃店嚴格，對藍店寬鬆

知道 張生

包埋技師同你腳底按摩好唔好？

三個餐加埋35就差唔多啦

佢畀足一條

呢個好似變咗$48喇，不過都算正常價

上年$35嗰時食過一次堂食之後都唔好意思再嗌

幾抵wor

大家對黃店好高要求，要黃店做到聖人咁

講真，張生做咁多嘢，有咩好質疑，除非有實據

前日尖沙咀間龍門免費派糕

抗疫價呀
宜家得返發瘟疫

點解我次次叫外賣都俾水門雞翼我
我鐘意蜜糖多啲

好抵 渣家軍點睇

點解我幫佢食野佢唔比番錢我？ 佢掉垃圾都要用垃圾袋啦 佢掉都要佢本 饅頭長

批鬥藍店冇人理冇credit呀嘛
批鬥黃店就唔同啦 有得做獨醒派

水門定水牛(城)

你條傻柒搶一

唔50k高薪請手足，賣5$蝕住黎做都係人血饅頭

未食過龍門

好似幾好食咁

唔洗
但真係有啲貴

Yes

但佢服務費都收成10蚊

可惜佢屯門嗰間舖唔做

係水牛城
成日同水門撈亂個字

推番先

啲分化撚真係好鍾意追擊龍門，跟住就扯到全部黃店點點點

饅頭張黑店瓏門腦細入一入黎 小妹今日同你開年

你曲線自己搞到自己好似痴線佬

係唔係每次入去都可以拎$35走？

如果要俾錢真係食人血饅頭

我愛龍門

S

W

龍門已經唔係黃店(渣家軍話)
所以大家可以對佢寬鬆 包容
唔使樣樣嘢放到咁撚大

蜜糖個汁都係紅紅哋

前日去食 收咗我九個幾服務費

農曆新年有加一

又唔係得嗰啲貴餐

原來係咁

而家回復正常

邊個再講龍門就係打手 一切跟曬吾入係個系巴打意思

星期一: 龍門我屌哂你地老母呀!
星期二: 龍門扮黃食人血
星期三: 龍門D盆菜好撚慢呀
星期四: 龍門D年糕好撚慢呀
星期五: 龍門D盆菜凍既屌你老母 (第一次番PR工未搞清楚凍拎加熱SOR 星期五係HEA D)
星期六日: 放假

Schedule get!

a

熱狗+泛民

最好就送埋果盤啦

為左做分化成撚日得罪人
快撚D死啦龍門

唔係平 正常價 係其他餐廳貴姐